［戰略］6/10港島戰線發生咩事

經過4個月，係港島打過咁多次，相信唔少人都對港島有番啲經驗。但呢次係有成幾十排人一路好似迫巴士咁走，而防暴就係後面追緊最前排手足，不斷前推後咁跑，但其實咁大堆人跑係跟本就跑唔到，只係急步咁撤退，結果比人拉左十幾個手足

咁之前究竟發生左咩事先會搞成咁？

當由金鐘退到去灣仔既時候，手足開始係軒尼詩道、告士打道、謝婓道、駱克道set rb。set完一陣，狗總開始tg放題，如是乎就開始向後退到北海中心，再係北海中心開始對峙，後排和理非就搞下物資鏈，幫手傳物資；前線就企左係度冇咩方向。

問題就黎喇，由對峙開始到防暴準備好拉人（5點28分到5點53分），我可以話現場幾百人幾千人係等比人拉咁制。呢二十五分鐘其實咩都冇做過，所有人都鳩fingfing企撚左係度，發夢來回中前排十幾二十排人，不斷問大家下一步想點，又冇咩人答得出，連少少idea都冇。極大部分既人就係企左係度望住班狗或者前線手足，但明明前面咩rb都冇。 無錯係有人叫留番中間電車路比前線逃生用；但講呢句之前有冇諗過中排同後排和理非唔企梳啲既話，條電車路根本唔夠位比前線走。就算嗌左幾多句企鬆啲，大部分中排既人都係聽完就算，照企定定係度，完全冇諗過如果緊急撤退係會唔夠位退。
相信呢個問題好多區都有遇過，但我就係唔撚明點解你有得揀既時候唔肯聽下前線講野，預多d空位黎走，點撚解次次都要因為後面既人唔肯企鬆啲而要令第一排既手足走唔切？你地班友對唔對得住佢地？

其次，仲有留守既問題。由退到灣仔、銅鑼灣開始，已經見到其實得好少人係想打。我明白見到水炮車係會驚，所以我同意見到水炮車要撤左先，再搵火魔燒柒佢。但如果前線手足冇想打既意欲，可唔可以唔好，同班狗一路對峙，等到佢地plan好哂戰術先撤退？由5點半開始對峙，期間大部分人都係企係度舉遮陣，係過左15分鐘有手足揸架鑽地車出黎鑽下地咁。但實質又做到d咩出黎？大家明知係港島係好難撤退，一去封隧就困獸鬥；咁點解大家明知唔會打又唔肯慢慢退後，要拖半個鐘等班狗圍捕先走？有手足同我講：「我地要贏，唔係淨係識走。只係走係一定唔會贏到。」我明白大家唔想咩都冇做就走，但咁樣只守不攻係咩都冇做比人拉呀。咁樣比人拉法又贏到啲咩？

希望大家出得去要有番一定既危機意識，唔好企定定係到，得閒企係到不如幫手睇tg留意狗既動向再傳比手足知。見到手足唔打，係到疆持既話就做人鏈拉住手足後退，而唔係一路望住班綠狗，仲要等埋人地排兵佈陣黎圍捕我地。港島難走、易比人圍唔係第一日既事，請大家做好準備先好出黎。

第一次出po，排板唔好請屌細力啲
光復香港，時代革命
願榮光歸香港

全世界無論前線定後排和理非, 一開始漫無目的企係度就等於比時間對面佈防
呢個時候可以試下比前線走先, 可以行過隔離2條街做哨
但千其唔好企係度齋等

前線都係, 唔夠人手打就果斷撤, 留番有用之軀係各區開花

aggre

自推*10

2

3

4

5

6

7

8

9

10

睇返我朋友啲紀錄(佢自己一個和理非有少量索帶)，1728前已經set緊rb防狗包，佢個位大概係jolibee個個位但佢企隔離唔夠人既個條街，條正街多人到傻但係做緊野既人唔多。

講返佢留得耐個條街，前線根本唔夠人唔夠裝，隔離街又唔企啲過黎，同班狗已經一街之隔對峙，到後尾開始撤個陣唔明點解急跑幾步又有人叫停但係轉個頭又要跑過，不如直接慢跑/急步走，但我朋友個陣無講出口淨係自己keep住急步走。

可能我朋友太驚青，但係佢真係覺得唔夠人唔夠裝不如直接set完rb就閃，用返星期五晚個模式可能好啲，點都會有一區係少啲狗而可以做到野

推比出港島既手足呀正視問題

自推

講得咁岩都無人睇
對於港島陣地我已經好灰心
冇心情再去諗

推到比更多人睇到呀

推

推x2

先推post
再睇前線戰略調整同後排配合改善

我喺呢度鄭重屌柒嗰啲偽勇武
你驚唔緊要 你咪撚上第一排啦冚家鏟
到防爆狗開始推進 開始衝前拉人喇
你老母你撥鳩開啲人 自己縮返入老母個閪度？
大佬呀 你知唔撚知醜呀
我睇住有幾個女仔比你推到失撚咗平衡 嗰陣啲狗喺我地身後5米內咋你老母臭閪
米八幾 Full Gear 大大隻隻
冇膽唔該你一早縮後啲 唔好走嗰陣累人累物
屌你老母

呢個情況係發生喺鵝頸橋突襲
拉撚咗成架旅遊巴咁多手足嘅一次

其實係後面唔知前面點樣所以想繼續行前 我覺得要有人交帶下前面發生咩事 啲人先知應該點做

推到熱門，請大家正視下呢d問題

推呀

狗總天橋係戰略位置。經常果個位TG 逼後面手足同金鐘中環斷開。而 金鐘後退一定要經過。而好多時要避開果個位被逼走入皇后大道東，無得行軒尼斯道，減慢行軍。

而且係金鐘前最後一個位置有橫街走。狗總出車支援都一定要經果個位，有橋就可以有高位攻/守。
開頭通常得幾隻狗守條橋，兵貴神速，一早搶返條橋先。

第二就係利用橫街做trap 反包。依樣旺角太子完全可以做練習

1

10/10

其實101wts都一樣多問題，都捉左好多手足，有唔少全裝手足集中中排後排，前排對抗大約只有50幾個手足。其次當有狗捉人，前排想打狗，但中後排走曬，無支援。而且有時好多和理非集中前位置，前線要走時候，又係迫到無位走。

所以要推到熱門，等人正視問題。唔好等出到去先屌哂鬼咁。我唔想再見到咁樣比人拉法

推呀dllm
講得岩

一定要推 講得好啱
要港島手足正視問題！

Pish

自推左兩日喇

幫你推 但要帶裝去港島 以後就不啦

你唔敢打狗又要威企前排
偽勇武俾人拉怪得邊個

後排無人睇哨group....
叫人企疏啲當唱歌
民間電台又係到9up派膠

試過無數次有前線手足跑返後面同班友講企疏啲 或者叫佢地而家走 佢地會屌返嗰個前線既手足轉頭

戰略好重要 後排表示想有人lead下

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

應該要個唔同陣線嘅哨 比唔同排一個方向